鑽石山冇人叫既？？？？？

自己叫九個字 一個人都冇應...

你住邊啊ching

宏景

［文宣集合］人大831落閘五週年 香港人爭取雙真普選大遊行

鑽石山手足！！！

好遠啊我近地鐵站

係 宏景冇人嗌 巴打你邊到

絲打有錢

絲打你果邊有冇人叫

有啊 但唔算多 遠處都聽到有人叫

鳳德勁多人叫

星河名居有

真係冇人嗌 靜到

叫到宏景都聽到?

我都近地鐵
但真係10個人都無

係 近新麗果邊

我有嗌

你第幾座？

7仔嗰邊

我近富山村 得富山村啲人嗌 屌

龍蟠有人叫

鳳德村都有人嗌

聽晚落公園嗌先，d回音一定好撚響

瓊山有無人嗌 一陣番去叫下先

一齊嗌啦！！！

過11點啦 聽日先啦

用大聲公,

要叫醒佢哋

落公園嗌上去先應聲呀

聽日見

一齊公園嗌！

龍璠大吧人叫

有冇斧山道嘅手足？

啊